點睇林鄭講話有買口罩途徑介紹畀佢

但又唔擺底個聯絡方法

tg都冇呀

On99

林鄭：

已PM

掃灑佢送中 香港人慢慢死

按此聯絡林鄭

價高者得咪買到囉

有途徑都唔介紹啦，介紹完政府買來送中

話你知都無用，因為佢買罩嘅途徑係: 搵政府物流服務署

藥房炒價囉
市民都係咁買啦
政府統一收購再分配
起碼減少人血饅頭同囤積居奇
全球都缺貨
唔想駛extra錢？on9

你信佢會幫wiki?

介紹佢朝早去排隊

大把錢都無人賣比你就檢討下啦